梁振英玩 FB 兩日三錯 黎智英長子變「黎瑞恩」 羅冠聰變「羅貫中」

全國政協副主席兼前特首梁振英近年經常在 Facebook 大談政見，亦不時點名批評泛民主派人士，及狙擊壹傳媒集團主席黎智英。梁振英今日晚上發文點名批評香港眾志常委羅冠聰，指他不尊重基本法，但內文卻寫上「羅貫中的主張是『公民提名 必不可少』」，令羅冠聰搖身一變成為《三國演義》的作者。

除此之外，梁振英昨日（2日）亦「一錯再錯」，他發帖文狙擊黎智英時，指黎的「大兒子黎瑞恩」經營的餐廳沒有被列入《蘋果日報》的黃店名單。但翻查資料顯示，黎智英大兒子是黎見恩，次子黎耀恩才是餐廳東主。

梁振英昨在昨午 2 時許將「大兒子」改為「兒子」。但該帖文仍寫上「黎瑞恩」，與香港女歌手黎瑞恩「撞名」。在網民多番留言提醒及取笑後，梁振英終在下午 3 時半將名字更正為黎耀恩。

條友膠上腦

廢佬就返去馬場賭馬啦

認知障礙

突然間諗起三國人物玩facebook張圖

係咪用埋語音輸入d濕鳩廢老玩意

似係 之後又唔check下

成世人唯一一句真話

老人痴呆 唔知聽日仲認唔認得個女

叫錯佢個女做梁瑞恩

唔係咁樣
邊有咁多連登仔幫佢出POST宣傳

梁振英由特首退化成廢老再退化仍智障!!
仲勁過達爾文進化史